自動波真係無用

一黎 去旅行 自駕遊無你份
二黎 香港少數人 係自動波 十個有九個都棍
三黎 雖然話就話棍波搵食用 但好多車你自動波都無份

四黎 比人知你自動波牌 實恥笑你話知你咩車

其他 等你地後補

岩岩考完牌就係到打j
其實咪一鳩樣

利申： 油塘棍仔一tick

屌 唔記得利申自己
自動波垃圾牌

老老實實 上連登笑人地自動波既人 考左棍波車牌之後揸過幾多次棍波車?

利申: 日日揸棍波車

最垃圾係 無得自駕遊

其實而家自駕遊,多數唔租棍波俾遊客
一黎唔知租果個駕駛經驗,有棍牌唔代表熟棍
二黎遊客通常唔熟當地交通規例
係呢種情況,仲要遊客用棍波,意外率太高

學自動波其實冇問題
但唔好識少人一樣野 仲要話學棍波既人ON9

屌 我自動波牌真心唔敢同人講識

大家自動牌慳d洗唔好再撩事鬥非了

揸到識唔用clutch都轉到波先講自己識揸棍波啦 考個爛鬼12牌都好似好勁咁

邊個話自動波冇得自駕遊

考左棍但一次都無渣過棍

可能佢真係成世未離開過香港

仲以為抽iphone

自駕遊想搵架棍波揮撚下都無

依d咁既垃圾topic點解可以成撚日都見到

自動波有咩唔好?

唔怪得你個名有個窮字

你坐咗幾耐?

咁大個男人點解要揸個廢牌?自動波?

我都想問 我去親旅行自駕遊租車都租自動波

拉斯維加斯無，得棍波，所以要book埋師機

有無去過南法自駕遊？
成個場百架車得3架AT，我想租1500cc佢話AT得X5

咁認真做咩，條友坐左幾十碌今日先出返黎，講d野有幾多樣啱

去歐洲基本上揸棍
美日澳就自動

我每年返英國租車都係楂棍波...
一樣係拎香港牌去租都無問題